% Hauptdatei

\input{setup/command.tex}

\begin{document}

\title{Mobile Robot Mapping -- Zwei featurebasierte Datenassoziationsalgorithmen im Vergleich}
\author{Yannik Klubertanz}
\institute{Universität Bamberg, Seminar Künstliche Intelligenz: gestern, heute, morgen}
\maketitle

% Abstract
\input{content/abstract.tex}
\input{content/introduction.tex}
\input{content/background.tex}
\input{content/main_da.tex}
% Conclusion
\input{content/conclusion.tex}

% ---- Bibliography ----
\bibliographystyle{setup/splncsnat}
\bibliography{setup/bibtex}

\end{document}
